[屌你老母] 控方指臨臨哥哥稱 生父拋死者頭撞天花剪刀刺身

屯門5歲女童「臨臨」陳瑞臨疑慘遭長期虐待致死。其生父陳海平(26歲，報稱運輸工人)和繼母黃曉彤(27歲，報稱家庭主婦)被控一項謀殺罪，案件今早(9日)於屯門法院提堂。兩被告暫毋須答辯，案件押後至3月6日，兩名被告還押懲教署看管。

控方透露，兩名被告前年底結婚，女死者與8歲兄長是男被告與前妻所生，兩童案發時與兩被告，以及女被告與前夫所生的7歲女兒，一家5口住在涉案單位。男被告本月6日發現死者暈倒，遂將她送院，稍後證實不治。死者兄長向警透露，案發前一天男被告曾多次舉起死者向上拋，令死者的頭撞向天花。

控方又透露，兩被告又捉着死者手腳左右搖動。兩被告幾乎每日都打死者和男童，包括用藤條打身，用拖鞋打面，用剪刀刺身體，又不提供足夠食物。此外，兩被告又要兩童躺在地下，但又不給他們毛毯。

控罪指，兩人涉於本月6日在屯門時代廣場住所內，謀殺陳瑞臨。男被告約於早上9時10分由警車押送至法院出席聆訊，其雙手被鎖上手銬，並帶有頭套。

死仆街

愈睇愈心嗡

唉屌
咩人黎咁撚賤都有

會告邊幾條

唔好話對自己仔女
對貓狗都做唔出啦

不如綁佢係法院門口一日無人看守，相信會有好多人關照佢

睇到好撚嬲

屌你老母 有撚病

入到去實比人打到仆街
等班撚樣試下係咩感受都好

唔該囚友們好好招呼佢

真係刺身

窮人生仔

阿妹救左阿哥，
今日咁凍如果仲要訓地下阿哥都可能...
下世搵個好爸爸

入到去。應該仲犯眾憎過強姦犯

去到高院個陣不論陪審團係由咩人組成,印象分已經變左負數

關鳩事咩
佢地住係連登仔認為有錢既私樓
仲要係屯門市中心個頭

屌佢老母終生啦咪撚放佢出黎害人

有咩方法可以俾佢地更痛苦 好想將佢地綁係車後拖行

cls

小朋友rip

逐個留言畀負評條友唔夠膽出嚟
分享下都好吖喂
你咁特別
同大家傾下交流下好喎
等大家搵你老母瞓地板都搵得方便啲吖嘛

死刑呀仆街

倉務

凌遲呢兩條陷家產

屌你老母

真係賤到極點，我咁冷血都覺得佢痴線

個女真係一睇就仆街

有冇巴打識人入緊冊 遲啲幫手招呼下佢

有無人知呢種Case監房會唔會有人“招呼“佢地

一日未正式被定罪,都好似未當得係囚犯

成個李私煙咁

真係好想用同樣方法對返個兩個仆街，最多比人告虐畜，我唔怕

如果謀殺既好似係單獨住, 唔會訓大倉, 好難有人招呼到佢地

最憎呢啲低質留言，淨係有錢人先生得仔？淨係讀書人生得仔？人既品格唔係用呢啲去區分

離婚對小朋友影響幾大

Lm

RIP

BTW，呢單野其實應該告撚埋學校，社工，鄰居，教畜局同警犬！！！

放心，呢種犯入到去一定會受「禮待」

應該入到老荔比人打到仆街 如果唔係打得太過份應該啲老職都唔會理 快啲死撚左去呢啲人

見住個女撞到bon一聲唔心痛咩..

呢d應該 唔係打撚到要入院上新聞都唔理

如果呢單野發生係台灣，兩條仆街一出門口果下應該俾市民打到仆街死，要戴定頭盔先

有條友係咁負評鬧被告既留言 續個留言負評者生仔無屎忽 全家落地獄 下世投胎父母同被告一樣

屌你老母, 根本係冧友, 關虐待咩事

唔好話唔知咁樣會死人

佢應該就係個外母
幾時返去報到呀殺人兇手

逐個留言負評果條人間垃圾

私咩樓樓
屯門間私樓係賤女人老母屋企
佢兩個狗男女特登去屯門度住唔俾賤男老母照顧對兄妹

做咩有人逐個留言負評

咪係 完全唔明點解可以咁冷血

嘩...我屌你老母真係愈睇愈嬲

CLS , 人肉打椿機

痴撚線

X 2

全家落地獄啦, 撚屌

呢對狗男女無論入去坐定放出黎都實會比人捉黎DUP一餐

咁唔鍾意小朋友就咪撚生啦 dllm

兩條死MK終身監禁

應該係對狗養既朋友/家人
由佢俾負評囉 對仆街入冊實有人特別招待

屌 學校老師根本可以救佢兩兄妹一命
我唔信日日見住會睇唔出小朋友被虐
慌唔係事不關己 有得收工有得出糧就算咩 教畜

監獄對外接觸有限
最簡單係報紙及大氣電波
尋晚陶傑已經叫咗佢赤柱及石壁聽眾記住招呼人

如果成件案審落去都一切正常的話,終身監禁係必然的判刑

一定係啦

"校長無叫"，＂教書已經壓力好大＂

痴線又拋上又掉落地 呢對父母到底乜春事

個細路女一定好無助，
咩都冇做過就比自己父母打到咁...

以後哥哥會點算

好心痛

希望小妹妹可在天堂得到怏樂

保釋左

咪撚係 逐個留負評夠擔咪出聲囉!
負評人有撚用?

應該跟返親生阿媽

判終生啦 屌佢老母

三個月地獄生活

我相信教書既壓力唔會大過佢地而家因為悔疚同被千夫所指帶黎既壓力

我就唔信佢地真係等繼婆婆出門先打d 仔女
應該係兩件垃圾夾埋想幫個老既姐

社工最垃圾 捉人性侵就咁叻咁積極
屌你 個細路比人虐待到咁就辦事不力

個廢老在場

唔係掛

果班友唔會架....

應該關心哥哥心理陰影
無再屌個兩個獸父母住

但佢個人渣老豆唔愛佢

仆街無人性

仆街黎
自己個女都咁對待
二個都終生啦

生父涉舉高女兒頭撞天花板逾十次
個垃圾而家話襯個外母去做野先出手
邊個個信

大家有無留意哥哥間小學係邊間
就係之前嗰個肥婆校長嗰間興德學校

沖涼放風個陣？

我估興德啲老師諗緊點俾餅卡俾個肥婆，啲學生屋企有咩事都唔察覺喇

死者兄長向警透露，案發前一天男被告曾多次舉起死者向上拋，令死者的頭撞向天花。

控方又透露，兩被告又捉着死者手腳左右搖動。兩被告幾乎每日都打死者和男童，包括用藤條打身

打到咁，同層時代班仆街會唔知？要屌就屌埋班垃圾

禽獸都不如

打到咁外母點會唔知

終身啦屌

我覺得個生父係痴埋繼母後，先開始變得暴力

屌 之前致命復活都有玩過呢招，但而家人證物證有齊應該冇得咁玩下話..

一定有報應

屋企版三五成群

恐怖虐兒】同事爆料繼母酷刑打兄妹 打斷籐條 膠紙封口

屯門時代廣場5歲女童臨臨被虐待致死案件，據知臨臨父母原是中學同學，但因繼母介入引發三角戀最終婚變，其父年前與繼母再婚，之後有人拒絕臨臨和兄長與生母見面。去年年尾，臨臨與哥哥的生活墮入地獄，不但被人用籐條抽打、罰跪，還要用膠紙封口，懲罰她「唔肯講嘢」。

據知情人士向《蘋果》表示，臨臨的繼母於去年曾在屯門一間連鎖藥店集團當售貨員，其間多次向同事透露虐兒經過，每次都說得眉飛色舞，毫無悔意。有同事憶述「佢話仔女唔聽話，要打」，更指除用藤條體罰，還罰子女跪地思過；由於子女頑皮，連藤條亦打斷。她又稱丈夫跟前妻的幼女有語言障礙「唔肯講嘢，要用封箱膠紙封佢個嘴，唔俾佢講嘢！」

邊個話 天下無不是之父母？

唔肯講野所以封住個嘴唔比佢講野...
神logic

屌你老母死仆街，呢两個仆街含家鏟遲早俾天收！

你老母, 呢的人拉去打把啦, 冚家鏟

同事太好人 唔報警

究竟有咩深仇大恨要咁對個女

逸仔畫㗎

呢的仆街冚家鏟, 早死早著,
各位監獄大佬, 求求唔該好好招呼佢地,
百倍奉還比佢地....

佢呢兩隻蓄牲係已經打紅左眼
打1下同打100下無分別

睇親呢張圖都忍唔到喊

呀哥都好慘，無左個至親呀妹 點受得住

有語言障礙唔係反而畀佢講多啲先好咩，不過呢啲都係藉口嚟，一個人只要有動機就可以搵到一萬個藉口畀自己開脫
Btw繼母同事聽完就算？諗住家家有本難唸的經就算？

拉埋啦，告後母老母虐兒。
另外兩個由誤殺改各謀殺

依家還押真係益左佢地，應該放佢地出黎俾其他人行私刑

佢兩件賤人似乎想攬哂上身等佢老母無罪
明明前兩日都仲話個外婆有份打

就算用lan線被自殺都覺得便宜左佢兩個人渣

有d on9香港人抱住小朋友唔打唔得心態

咪係 個外婆都去死啦

聽完就算其實唔奇，大部份人普遍取態都係多一事不如少一事，最多勸個繼母唔好打就叫盡人事

有冇人覺似台灣果幅漫畫日記

屌你老母 真係愈睇愈嬲
要發洩就死出去打拳又好 乜都好，唔好搵自己啲仔女黎出氣啦

最好油炸你地個閪同撚
囚友見到佢地記得用同樣方法對付佢地

所以有d有仔女的人死忍唔離婚
就係驚仔女被後父後母虎虐待

呢單真係好火滾

佢地個阿婆比緊負皮

又係興德學校

條友逐個負皮

咁樣對自己既仔女 真係人渣都唔會咁做

夠竟邊個咁得閒？ 不如講兩句啦

唔駛審啦屌 直接坐終身

呢啲已經唔關體罰嘅事啦
個仆街女人根本係心理有問題
你有語言障礙唔肯講嘢呀嘛, 就封住你把口等你想講都冇得講
好明顯就唔係教, 而係你逆佢意你就仆街

濕鳩好波

個心舒服左唔少

18 歲就生
得罪講句, 新界(愈北愈多)特別多呢d 垃圾
做垃圾工, 讀唔成書, 仲留緊十年前既髮型, 側面/廁所自拍, 最鐘意呃蝦條

好撚多老師都係一句人地家事 點理得咁多 算撚數
成班都係教蓄黎

細果時有個同學仔又係比人家暴
秋季旅行去大棠 佢失左跡 搵返果時話唔想返屋企
學校果時先識驚 先搵社工

想像唔到幾撚黑心既人先做得出

呀唔係，佢地唔撚係人黎

咁樣虐鳩自己個女
希望入到去真係會比人肢解

最好就半死, 唔好變植物人
等佢日日驚到仆街(感受返個女生前既感覺)
永遠d 飯都得20% 份量
仲要比d 隔夜, 人地食剩果d 撈埋先比佢

天誅地滅

新界d 鳩校係咁架啦
咁撚多大陸人就係會咁

咁你又唔好用地區黎劃分多唔多垃圾咁on9小學雞

希望個對仆街父母起監倉都被人好好照顧，享受一下

唔還押 我驚未上堂
佢兩個可能係街欄比人打死左

點解香港冇死刑

好想打鳩佢兩公婆

1個18歲生父生
1個20歲繼母生
仲話唔係賤格嘅人

點解呀

都話咗生仔係應該要引入發牌制度

好似台灣咁

上完庭途中要帶頭盔

寧願無

呢D仆街死咪益左佢

就係想咁

小妹妹主懷安息
呢d賤畜父母一定要落地獄俾人折磨至死

恢復死刑
社署快d搵人保護個阿哥

捉佢外母出黎打啦屌

屌佢地老母 真係好撚痴線

哥哥既心裡陰影應該好大

真係痴線 八歲細路睇到呢啲嘢都唔知有咩諗法

香港人睬鳩你都傻啦
唔好話打死，打都未必有人打

究竟個繼母個女有無份被虐待
好似無咩點提到呢個女既傷勢
我睇啲相又肥肥白白，屋企點都有阿婆照
但報紙搵到啲同學都話個女仔係學校話有比個繼父打

阿哥8歲得40磅咋
一個一年班小朋友大件啲既都已經達標

agree,尤其是間興德學校真係好垃圾

咪又係租租，都買唔起

你話警察、法律制度呢啲嘢究竟有乜用先得架
有死刑又驚當權者濫用
冇死刑又根本制裁唔到呢啲仆街
拉佢又等於維護啲仆街
虐殺細路坐下監就算唔駛填命
點解冇一條法例係將被告施暴嘅方式用返喺被告身上?
究竟邊啲智障訂法例訂到咁ON9?

應該繼姐都有被虐 係冇咁嚴重？

用鍵盤打死佢地

仆街啦呢啲撚樣
比雷劈都益左佢

後母個女好似咩事都無
食得好訓得好
另外兩兄妹就要食佢個女既餸頭餸尾

希望佢哋入到去俾朱sir打足十年啦

無知一問 而家坐緊既囚犯係咪會知呢單野？
知又會唔會知老豆老母個樣？
好擔心佢地入到去無人招呼佢地

應該連d老師都要罰埋,冇可能察覺唔到

鬼叫英國廢除死刑, 香港要跟咩

現代灰姑娘，不過結局爛尾

幼稚園話妹妹上年9月翻學都有笑住同繼母講byebye 究竟中間發生左咩事

唉

柳記都知, d 犯點會唔知

呢d人真係要lan線侍候

啲呀sir會大大聲介紹佢哋衰咩而入來架
利申睇戲知

希望呢兩件野入到去受翻唒呢啲痛苦

正一仆街嚟 屌睇到好撚嬲

死刑根本就唔係最好
佢地只會得一剎那嘅痛苦
根本就應該有條法例按照返佢地施暴嘅方式
用同樣方法懲罰返佢地
掟上天花板、剪刀刺身、藤條打到斷、瞓凍地板、唔俾飽飯、打鳩佢地
仲要佢地帶佢地出街俾人睇下

坐監果班大部份自私人渣邊有正義感，不過同班人渣一齊過日子都有排佢哋受

不過好大機會只係誤殺坐幾年，又一條命

鏡頭以外
5分鐘 ·
香港近日有兩單重大新聞，一是鄭若驊僭建，二是虐殺兒童案，其中虐兒案牽起了港人同情心，稚子何辜。

小記雖無參與報道事件，但卻聽友人說了令人心酸的片段。友人於新界區警署駐守，提到當日上門拘捕時，父母仍然「未知死」。友人提起事件非常憤怒，用了畢生學會的粗口形容二人，他憶述，當日陪案中的大仔睇醫生，看看傷勢，大仔背部及屁股被打至皮開肉裂，事後友人買了一個麵包予大仔，大仔拒絕，然後向友人道「無爸爸批准食野，會俾佢地打」

友人最後僅說「我真係想打柒個兩公婆！」

屌你老母

繼母：答我呀，做咩唔答我呀？我叫你講野呀，好，你咁唔鍾意講丫嘛，咁你以後都唔好講野>膠紙封口

坐入邊都可以上連登逐個留言負評

剪刀刺身體同謀殺有咩分別？

好變態

外母回家了？ 唔知瞓得好唔好呢？ 會不會發惡夢見有好多人想報妹妹報仇
冇得肉體虐待，精神虐待死佢

益咗佢啦

邊條仆街係咁負皮

仆街想喊 屌那星唔好話做人爸爸 直頭冇人性

好少事姐

台灣蘋果有個妹妹張相，佢咁得意，點解打得落手

入到去班犯一定要同樣咁對佢地

死mk心腸毒起黎邊有情講

狗男女

我😃👌

手殘禁錯左負評
對唔住ching

Btw臨臨RIP
生父繼母呢兩條友仆街成咁，佢地呢世都不得安寧
仲有果個人渣繼外婆

( Show Blocked User - 馬會性交轉換師 )

入到去大把人招呼佢

個繼外母唔知？三個一齊坐終身兼係監倉俾人打到仆街就最好

希望入左冊會有人招呼呢兩條仆街

屌你老母唔死都變弱智，咁撚樣虐法

小朋友唔打唔得

sor唔小心禁錯負皮

😅好尬

你死撚左去啦不如
仲叫打？ 虐待致死啦已經
不如你死翻出去啦

小學雞

死出去啦 呢度冇你既事

係重手左姐 怪父母jm9😅

呢對禽獸男女及廢老外婆死了也不能彌補，小妹妹RIP。

父母好慘

唔好應佢啦 由佢單機

On9仔嚟

block柒左佢

啱，我都好想入去打
打到半死就救返佢 等啲傷口就結焦再打 淋啲強水落去，餵佢飲屎水

三條仆街 死都不足以彌補嗰兩兄妹

lm連狗炒車😂

打只係手段，立即停止當刻的錯事，

令其有印象，有少少痛 / 作勢已經足夠

更重要是教，把打人名為教人，觀念絕對錯誤

死就過火左 但係冇心可必追究🙄

又有波台on9仔扮撚狗真系好撚老尷😂

柳記唔該照呼下佢地

😂👌

大把有錢佬啲仔女自殺啦
有冇錢根本就冇關係

祝呢2個仆街長命百歲 百病纏身 坐多幾碌

真係屌佢老母. 越睇越火

人生於世上有幾個知己 多少友誼能長存
今日別離共你雙雙兩挽手 友誼常在你我心裏
今朝且有暫別 他朝也定能聚首
縱使不能會面 始終也是朋友

說有萬里山 隔阻兩地遙
不需見面 心中也知曉
友誼係改不了

送俾你地兩條MK仔女,餘生慢慢係監倉過啦

屌你老母，
拉兩條人渣去遊街示眾 la

古道熱腸條on9呀嘛 係隔離post扮曬眾人皆醉嘅on9仔

我第一次睇新聞睇到流眼淚

條友on99買樓買上腦 仲係度講呢D無謂野

屌

有刺身食都唔錯啦

女果個fb已被delete

睇到好想喊 點解可以咁樣打小朋友 就算唔係自己嘅都唔忍心咁做，更何況係自己嘅骨肉( 對爸爸嚟講) 簡直係禽獸不如! 你哋唔想見到啲細路咪交返俾嫲湊囉 留佢哋喺身邊毒打佢哋做乜 屌你

法醫再查下去個生父唔知有無勝 trump 個女?

果陣奶奶仲成日見梗係要演下戲啦
而家搬走左咪露出真面目囉
佢唔止害左人地既仔女
仲害埋自己個女
一個小朋友長期睇住阿媽兇狠既一面
佢唔係以為冇影響下化

唉屌好撚嬲呀 香港法律根本唔足以懲罰嚴重犯罪犯人
對死者太唔公平
睇完幾日都好sad

朱sir又有沙包用

個女俾自己打死仲有心情諗點幫外母脫罪
0.1%既悔意都冇

謀殺基本上都係判終身監禁,入到去日日俾d古惑仔打都夠啦

痴線 畜生

呢啲人一定要落地獄

希望女子監獄多多幾個魯芬咁嘅囚友招呼下條臭西

法官都未判罪,你班友小心跟車太貼

你會明白社會有時係需要容忍私刑

季炳雄, 屯門色魔有新玩具

點解無BATMAN

一樣米養百樣人
垃圾冷血連登仔都只係網上9UP姐

單單坐監絕對唔夠
望各位監獄的囚友為小朋友伸冤

推

我諗d 人夾份買起佢都冇人反對

唔洗毅進星 我做第二個 買起兩粒lin頭

我相信由俾人拉到入去坐
佢哋都唔會有好日子過
差佬憎你
犯打9你，我係阿sir 都會由啲犯打7佢
直到永遠，阿門

分分鐘個大女都打埋一份，希望哥哥堅強D啦

好撚想喊, 仲要咁乖仔

見到隻卡仔心都up埋
唔quote啦

乜撚野人黎

諗起禁日編漫畫

希望監倉入面既人可以代我打鳩佢地
睇新聞睇到個人勁撚嬲 屌你老母死閪3個畜牲！

打佢老味

呢樣真 呢幾十年既教師校長都仆街含家產v

屌撚死佢地老母

呢三條蛋散 同埋而家係連登逐個逐個cm負皮個條懵撚都唔該快撚d死 正一社會垃圾 attention whore

更本就係

真係好仆街

唉唔尷生打死佢地有咩用，同埋殺人犯唔係都係獨立倉既咩？如果係監獄有人夠膽打斷佢地手腳就好

入到監倉希望其他囚犯千奇"唔好"搞佢

應該獄警都會隻眼開隻眼閉

呢D垃圾學校校長梗係即刻劃清界線啦
扮唔知扮睇唔到
唔通話知道有野但乜都唔做咩
我就唔信佢係咁多學生家長中記得死者同後母

( Show Blocked User - 馬會性交轉換師 )
又block多個垃圾

香港唔應該廢死刑便宜呢啲仆街

死刑益咗佢， 應該拎出街遊街， 任人鞭打， 炮烙之刑，再掉去鹽池， 比佢休一輪等身體復完再重覆返以上刑罰

屌你老母真係好撚嬲
個臭西彤幾撚時死啊仆街賤女人
做埋晒啲垃圾二奶仲要打死人地個女
坐監都益撚左條臭閪
最好日撚日俾人打 打到皮開肉綻細菌感染死
男既閹撚左佢再日日俾人雞姦致死
自己又要打女又要唔俾返個女俾親生老母養
兩條垃圾真係狗都不如

幻想緊自己代入左果2 兄妹
肯定好慘

短暫既一生除左痛苦之外應該冇乜野經歷過 唉

連登首次同情受害者
其天理不容
可想而知

渣滓

拋高個細路係用黎同佢玩飛高高,而且唔係撞天花。
較剪應該用黎同個女剪頭髮。

ai

教畜真係冇撚用

連登仔標準 窮人生仔低人一等架嘛

佢地根本仲未獨立, 仲依靠佢地老豆老母, 識生唔識教

屌你社署明明知發生都唔撚跟進，而家一死一重傷呀，要問責啦屌你老母

條友咁仆街
相信獄警會借啲咦俾佢可以同其他獄友一齊放下風
等佢唔洗一個人咁寂寞嘅
到時有咁多獄友陪佢，坐監生活實會好充實啫

應有既懲罰請見黑鏡s2 e2 white bear，咁搞佢兩個就岩喇

兩父女 做乜咁大仇口
可以落到手

親生女都可以咁
網上就扮好愛對仔女
痴撚線

fb link?

真係無名的憤怒，打已經唔可以平憤。
真係唔好咁快比佢地死，要長命百歲。。。

thanks 我想去fb屌9佢地

有link或全名嗎？

屌你老母 真係痴撚線
究竟有幾變態先做得出

屌。。。呢o的仲可以保釋，冇天理。

撞邪

仆街，唔係真架下嘛， 睇到眼淚都必埋出黎！！

我2018年最想見到既新聞係有3個囚犯不約而同被拋上天花撞穿頭及利器貫穿脆弱部分

就咁睇兩兄妹既生活照 都見到哥哥好愛錫佢妹妹 哥哥而加8歲應該都識明白事理 日後掛住妹妹既時候 好難想像到呢件事對佢日後心理陰影會有幾大 好心up 除左希望對狗男女餘生不得好過之餘 更加希望哥哥日後可以有有心人收養 日後堅強做人

如果真係佢個女畫， 太慘了。 一個5歲細路，包住對希望得到爸爸的愛而死，個種無助，驚恐，殘忍！！！
唔得，我想殺撚左個2條人渣！！

比人打到咁個女仔仲笑得出

我已經唔信有天收呢樣野

幫自己個女首刷 好波

張相15年架天才

打，我有兩個女， 佢地做錯事都會打， 但唔會係咁打，做人父母打在兒身痛在自己心。

睇個名應該係個仔？

人證物證區在，坐梗

15年
應該未開始俾人打

日日比屎佢地食， 冬天要訓操場，夏天訓密室。

呢啲好明顯父母窮，自己又唔生性，後天唔努力，冇出息
唯有將自己悲哀嘅人生、所有野都賴落父母窮度
又覺得其他人都係咁啦

同mk 妹結婚之後性情大變

Hoi Ping 陳
後母fb已經有人del左

thanks

我深信唔會係個別事件 呢個香港一定仲有呢啲仆街父母。

其實點解強姦犯入獄後係最慘個批?

個pk呀婆係咪有a/c?
每個留言都有個負皮
我諗呢單野得佢三個人面獸心先負皮得出
如果係的話，落地獄啦死八婆！

入面好講雷氣 搞女人個啲聽聞最低消費一條肋骨？搞細路女更加

報紙話果2條仆街用牛皮膠紙痴住佢地把口嫁 點叫

拍斷哂佢地十隻手指，再鎚爆佢地十隻腳指。

唔知而家做有無呢啲..但我希望有,有時啲野要由黑去食返黑

老老實實,親手隊得冧自己個女/一個細路女已經唔係話坐監可以彌補到

人性都完全磨滅,真係好想係入面有人打撚到佢地仆街打足幾十年

睇到好心痛好嬲
小妹妹RIP...
下世要遇個好爸爸

睇到好嬲 .......點解可以咁仆街 做人做到咁

其實而家更加擔心哥哥長大後會點..

營養不良,心靈問題,陰影

如果無人好好扶持佢,或者佢自己將來睇唔開,好容易變成一個心理扭曲既人

仆街,真係好想衝去打鳩果2條賤種

唔係個閪老嘢就係條八婆後底乸d 契家佬啩
咁撚好神心逐個負皮

負皮無用架
洗定屎忽等入去啦

荔枝角班大佬見唔見到呢對賤種父母, 記錄好好招呼佢地

點解屯門M仔個website搵唔到呢單提堂case？

條女塊閪無架喇

唔係1830先出list 咩

對仔女都好慘，希望哥哥堅強生活落去

去死都益撚咗你兩個人渣

負皮條撚樣鬼鬼鼠鼠做乜撚野

對狗男女要起入邊過年
我真係恭喜你啦

連登仔本身就係呢種垃圾Mk仔mk妹組成 喂連登仔咪好like 埋單呢d mk妹嘅 佢繼續幾索幾好j 架 就算有幾低端 好似上次小草果班垃圾厹仲唔出來護花？所以繼我話清除呢兩個垃圾前 更應該簫清連登的低端Mk人口

入面好似會有自由活動時間，成班犯一齊玩？
希望到時好好囚友招呼佢地一齊玩下

邊條粉皮不停負皮巴打啲回覆

係咪嗰對狗男女啲Friend

人渣畜牲都唔夠形容呢兩條垃圾
佢地有得坐監都有飯食有水飲有床訓
個對仔女都冇
咁細個比人虐打至死仲要親生老豆有份
冇人性既人真係應該用冇人性既方法去對付

難為仲在生既兩個小朋友 尤其個親哥哥
點抹去呢個陰影
7歲8歲 已經識好多野 有晒記憶
屌 好撚嬲

父不父則子不子

呢句說話幾時都無錯

Facebook 有人起左個繼外婆電話

對狗男女下世慢慢受啦

最好起到個繼母
想親口屌9佢

唔知個電話幾多號呢？ 同埋冇咗個女照顧佢，唔知有冇巴絲幫下手'關懐'下佢呢

任何一個人諗都唔洗諗已經知結果啦

咪係
港豬仲打還打
唔好係我返工條路打阻我返工

緊係啦
一個自己親生
真係個西外母既外孫女黎
另外兩個兄妹老公前妻當
唔虐待佢地咩
都唔知係咪個癲繼母落降頭，一係洗個男人腦
On99

想知

屌你老母個兩隻低賤狗

香港人傾向相信法治, 惡人交由法庭裁決而唔係行私刑, 我唔覺有咩豬
你覺得行私刑先啱嘅你咪去做, 咪成日喺到港豬乜港豬物幫自己打飛機

聽講宜家無呢啲野架喇,
衰咸濕野果啲全部都分開倉
佢呢啲重犯應該會單人倉
同重判左果啲,佢爛命一條又出唔番去
俾人打佢一定同大平申屎投訴
到時又搞到啲職員要解話寫report
佢地唔會俾你地亂打架

屌你老母
男人老狗忍唔撚住喊撚出嚟
個心好撚痛啊，仆街

個啊婆都好應該死，佢喺屋企都唔阻止

機已熄

弱撚智

人渣,竟然可以咁對ㄧ個5歲小妹妹,唔想'養就唔好生!生咗就應該好好愛護佢,唔係攞嚟虐待佢!

希望佢地係監獄受到同等對待，直到死為止

係監獄dayday 同佢玩放飛機

講唔到電話架啦

係時候荔枝角比班犯打緊 今晚唔好比毛毯佢地, 好驚佢地自殺

虎毒不吃兒，係d人渣咁都做得出

乜撚野事？
出面受咩刺激都唔抵應該打小朋友啦

要求佢地兩個係勞教所入面終身監禁

呀哥永遠都會記得救唔到呀妹
三條賤種希望死得痛苦啲

係真唔係

有其他人指出唔係了，應該係俾人惡作劇

小草果單真係 服撚左連登仔

屌 衫都唔撚應該俾佢著
我係看守佢地個職員
判撚完入左冊
一撚定拎住碌棍大力扑佢尾龍骨 搵剪刀插佢屎忽
教鬧鐘半個鐘去淋佢凍水 搵膠紙封住佢口
慢慢罵佢 得閒又打佢幾巴
仆街 自己打出黎都覺得惡毒
佢老尾竟然對兩個細路做得出
兩個死賤畜 比狗屎佢地當飯食就啱

放番佢出去都已經夠 大把人想關照佢

搞錯 放流料
咁個地址都應該係流？

好嬲

依家都無

幫佢地紋大字上塊面
「我虐殺五歲細路」
等入面所有人都識佢地 打柒佢地
等佢地出黎都比人記得今日發生既事 繼續打柒佢地

呢單野真係無人性加仆街到極點
虐待都夠仆街
野又唔俾食，真係痴撚線
最仆街係人地生母果邊想養
佢就死攬住俾自己拎黎虐待
虐待到佢死
真係痴撚線無人性到一個點

咪撚再貼兩個仆街得唔得，唔想見到佢地

香港應該要有凌遲，腰斬同車裂

我相信如果今次有得開例凌遲處決
香港人會有9成999讚成

痴撚線 用剪刀拮 屌你老母
呢d人渣殺無赦

無生命的公仔都唔忍心啦
咁變態行為

要幾冷血先做得出咁嘅野

阿哥得8歲點救阿妹

想一下長時間打個仔女時鄰居，學校跟本無人理過或者關心過，事後才熱血，其實這世界比我們認知的冰冷

正仆街

你唔想要佢地咪交俾社署囉，你唔錫佢大把人錫佢

喺台灣 出警車就畀人打撚柒 呢d犯

會唔會有機比佢哋拗到誤殺？

事實真係咁
論垃圾mk 仔, 新界真係特別多

藍絲先會

8歲都係二年班姐..

點解呢個reply咁多負皮
00後係咪唔撚識咩叫心嗡

個廢老唔撚阻止？

蘋果寫係個老豆同mk 妹趁個老野唔係度懲罰個細路囡喎

你就on9
死刑死左一了百了
仲要痛個一秒死左
死刑只會將罪孽消除得無影無縱
有咩懲罰可言？

點解咁多人覺得死刑就會制裁到人？

打左成三個月，外婆有無出手出口制止呀，基本上外婆就算無份拋天花板，佢都有錯！

on9,乜心嗡係用依個icon表示架

你啱

On 9 小學雞 ,講佢大個左之後諗番，呢啲係類似個案時有發生嘅現象同心理陰影....

兩兄妹都慘

幾時比條lan線佢地

關閪事咩尼單野 係個仆街老豆後母虐打個女仔囉好無

我都想睇下用頭撞天花十幾下點樣誤殺法
一下撞得應到死得人啦

比lan線咁益佢？？
唔好比佢死得咁輕鬆

死無對證 佢可以吹到話個囡一向鍾意玩，小朋友鍾意人抱高佢之類既但一時用錯力個囡又唔識表達痛

陪審團信咪得囉